［集思廣益］武漢肺炎幾時受控？

成日都話武漢肺炎疫情會係幾時幾時受控，其實咩叫受控？

1. 好似沙士咁 唔再出現任何個案

2. 唔再出現幾何級數嘅新個案，所有增長以 y=ax+b 嘅線性增長

3. 其他 請發表